特首六點會見傳媒：堅定支持人大完善選舉制度 盡快修訂本地法律

全國人大會議表決通過完善香港選舉制度的決定。行政長官林鄭月娥發表聲明，對相關決定表示堅定支持和由衷感謝。

她表示，特區政府會就選舉委員會5個界別的組成向全國人大常委會提供意見，確保選舉委員會符合廣泛代表性和體現社會整體利益的要求。她表示，特區政府會繼續竭力向社會解釋完善選舉制度的必要性和迫切性，以及相關決定的堅實憲法基礎，待全國人大常委會通過修改附件一和附件二後，特區政府會盡快完成修訂本地法律的工作，並根據香港的實際情況，包括疫情發展，有效安排相關的選舉。

林鄭月娥表示，深信在完善選舉制度以落實「愛國者治港」原則，堵塞現時制度上的漏洞後，可有效解決近年立法會泛政治化和香港社會內耗不斷的困局。

林鄭condom唔好以為可以全身而退

附件三再立 「愛國者治港法例」咩都人大全面通過

得啦得啦，你自己玩曬佢 ok

我就唔撚投唔撚 endorse 你個 on9 所謂選舉